jump賓入一入

@針佬

@自己？

叫緊拉舒

嚇死以為叫緊我

佢係你細佬